1月1就嗌撚硬 香港獨立，你有本事就殺死我阻我發聲

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好嗌港獨，國際會唔再幫你，支那會派軍打香港
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國

香港獨立 唯一出路

冇人阻到你 但有冇人跟又一個問題姐....

又係你啊，你已經開咗幾十個港獨post la wor

香港獨立 唯一出路

你條撚樣近排有無出架？尖沙咀、和你shop全部都嗌到勁大聲

等睇大台私了樓主

失

block我囉柒頭皮，咁唔想睇到
1月1記得打柒獨派同前線添呀
前線咁撚多嗌獨派口號

民

核爆都唔割
但嗌港獨 就想割

冇大台 點成立獨立後政府
樓豬整左個大台先叫我

noted with thanks

我會跟

意

我不嬲講撚咗，我冇反對，把口生你度，個腦生你度，我控制唔到你。
你做咩要人打你。
我好尊重前線，佢哋講咩我都唔會割，港獨講咩我都唔會割。
係班港獨叻唔切，容不下其他意見，瘋狂割，瘋狂屌人五毛，瘋狂洗版。
一月一號睇下囉。

架

屌而家cut到得返個鼻

嗌就天下無敵， 做起上嚟有幾難你知唔知？叫你當兵制唔制？

香港淨係冇軍事力量已經收得皮

睇下囉

起底，疑似偽激進五毛

叫唔叫都冇乜所謂!!

1月1號我就出硬喇!!塞爆佢!!

咁似黑警話我地鳩企搞革命
唔係話你黑警
話你地講啲野異曲同工

香港獨立唯一出路

哇屌你老母，倒返轉黎講都有既
屈獨派容不下其他意見，瘋狂割，瘋狂屌人五毛，瘋狂洗版
定你學埋班狗咁擘大眼講大話

唔係同你嘈交 不過真係唔會阻你亦唔會阻人叫
唔通真係殺左你咩
個個都想香港都獨立架wo

五大訴求同樣可以apply返你呢段野

不割蓆但態度好少少啦 唔洗講到殺嘅

樓主係咪大台？

你要屈毛無所謂，隨便block

上台搶咪啦屌你老母
白癡仔
就係你班仆街搞到行動PO冇一個推得上熱門

支持你

態度？你睇下反獨班撚樣咩態度再講啦，忍到而家已經好比面佢地

出老解我就番屋企
嗌獨立果班請迎擊

落街貼撚左文宣未呀柒頭，靠連登呢個小圈子？
入時事台睇啦

作為全球最大糧食進口國既中共，
缺少香港自由兌換美金既支持，
到底仲可以捱到幾耐呢

其實係事實呀
仲邊有人信一國兩制係WORK

樓主想叫就叫 但唔好輕生

連登由獨派大台變成一國兩制基地

點解大家因為一個口號要咁嬲冇可能所有人都支持㗎係咪？理性啲冷靜下 不分化 不割蓆唔係淨係口號嚟

香港獨立，唯一出路

唔係我自殺，係有班人想阻人嗌，講到嗌口號十惡不赦咁姐

爭取民主係漫長分分鐘十年八年 你爭取獨立要幾來時間？ 重有邊方面獨立？ 你想要邊個國家認同你？

可想而知幾多犯民左膠打手、議助撚滲透

你想我cap圖你睇？幾多港獨屌我五毛？
同埋你聲稱可以容下聲音，你哋開咁柒多個post屌我一個係？

人哋十一月廿一日到而家夾埋先開得七個post 你點計十幾個啊？

記得搶咪呀唔搶正契弟
垃圾, 而家要同你報到呀?
你班HKIP撚樣咪撚再騎劫集會
屌你老母仆街陷家產

加油

利申：唔會嗌獨立

根本無人阻你，係要洗版潑火

鍾意叫咪叫，唔鍾意叫咪唔好叫囉

啲港獨一時間開十幾個post屌，你當我傻架咩。

有咩去前線講啦

冇人話唔比嗌，次次遊行都有支旗嫁啦
但你係咪有少少精神問題

本身想留句言support下
但轆兩轆就見到樓豬反應過敏咁瘋狂見人就咬唔知做乜鳩搞到支持港獨就要激進粗聲粗氣咁屌哂老母image啊叫人點支持啊

利申係講緊唔支持樓主only

你自己睇下新彊集會之後有幾多post叫人唔好嗌"香港獨立"

ok我跟gay

你鍾意要屈埋精神病都可以既
殺狗有咩問題

唔緊要唔想睇粗口隨時停得

你條失控撚可唔可以唔好影衰獨派
搞到個個都以為獨派有精神病咁款

講句粗口就係失控撚精神病你d理論都幾說服到人

港獨旗一早係69已經出現 幾時有人阻止過？ 嗌口號有咩咁特別要嘈要打咁大篇 遊行本來就係多元 目的唔一樣但係都有各自嘅理由出現樓主同各位一人少句 11準時見

拒絕沉淪，唯有獨立！
民族自強，香港獨立！
香港獨立，唯一岀路！
只有兩國，才有兩制！

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好嗌港獨，國際會唔再幫你，支那會派軍打香港
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國
唔好，會激嬲全世界

香港獨立 唯一出路

今時今日做乜都得啦
都唔知有咩唔可以做
反正做乜都好啦
政府都唔會理鳩我哋
咁又理得大家做乜鳩啦
Day one我都撐緊要獨立
試過7月舉過獨立嘅poster
俾人屌我 我無介意嘅
咁嗰陣大家唔想俾人騎劫
但依家都仲未嗌得？
咁大家不如撐陳云永續基本法啦

講下你個獨立策略係咩先啦 除左把口大叫港獨 升級口號跟唔到個行動 升級來整柒左個口號有咩幫助 反抗變報仇 都係企係度比人打

連登垃圾弱智狗 上一次加泰集會到依家又係無進步過 無吸收過經驗 又一次俾人帶風向屌獨派係鬼

咁又點 你夠係啦 個個有關港獨既post 都見到你呢隻仆街

喊下港獨就有用，示威運動就唔洗搞左半年都未完啦
港獨係現階段唔可行係事實，重有機會影響國際戰線，喊唔喊自己諗清楚，五大訴求都未有呀大佬，點港獨
五毛分化撚真係弱智
我寧願你話叫英國收番香港都有point d

自己買本香港獨立論睇

無人阻你
只係係咪真係對件事好

冇人會阻你
各有各做
加油

點解港獨手足成日要用一副撩交嗌嘅口氣開 post ?

你句野將港獨改做五大訴求都係一樣
嗌下就有五大訴求？

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好嗌港獨，國際會唔再幫你，支那會派軍打香港
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國
唔好，會激嬲全世界

香港獨立 唯一出路

依家個發展真係好撚似撐加泰集會 又有一班連登狗俾五毛帶風向 屌手足係鬼 又有一班鬼拎所羅門出黎屌手足

係你班仆街成撚日都話獨派係鬼先

啲五毛打手係煩啲 啲藍絲網軍已經係不同平台煽動我地嗌港獨 想收場運動皮

咁你又有冇留意少左好多人出
1月1民陣大遊行
比你帶到頭叫
下次人數都只會愈黎愈少
認清事實啦 宜家反警暴為主
五大訴求 大家都知難 仲港獨

嚟多次成立臨時政府囉

你問下個班撩交嗌既噤聲撚再黎話獨派

五大訴求，全世界文明國家支持，七成民意支持，如果港獨都有你就喊啦五毛

前線退，和你shop，集會都有手足嗌香港獨立 連登仔：獨立係風向

真心想問 隻腳整親行唔快跑唔到
應該點算好 好驚有起事上黎阻住人走

係班狗不斷濫捕既情況下都有咁多人出去，你居然話少睇怕你真係唔出去

thanks你老尾
獨立就一定會有大台，但場運動就係唔比有大台

整親就唔好行咁前去到咁夜啦，同埋都唔預打啦

係上次有條冷氣軍師屌人講港獨先

暖氣軍師係咁，現場同連登完全係兩個世界

唔知點解我覺得係唔應該嗌
但因為少數人嗌最尾真係吸引埋大部分人嗌
會變咗好似美國旗個陣
由少數人變多數人

利申支持港獨但唔覺得係呢個時候應該爭取港獨住

大家咁話。

可唔可以幫手推下po
btw上次世界の終わり嚟香港買唔到飛

你呢段野apply落邊句口號都ok wor

你咁串點叫人撐你啊

純粹覺得結果會爆冷姐

見到有班話無人跟嗌既已經知佢地係一定無出過去

好驚1.1 有一百萬人出咩？哦，明。完。

上次星火愛丁堡條隧道嗌獨立好撚震撼

2047已經唔係好遠
港獨唔到我就返外國

你嗌光復香港咪一樣得個嗌字

五大訴求係共識

近期有出既全部都有嗌wor, 暖氣舒唔舒服呀

唔同意 完

中共口吻

手足，其實我都係支持港獨嘅
但我覺得未係時候姐
但同時我又覺得結果可能會好似當初美國旗咁爆冷
最尾真係變咗主流

你可以唔同意
但你唔可以阻止我表達既自由

各位幫手吹反獨立風嘅中共駐港義工同志你地好
通宵工作真係辛苦了

有好多行動派已經睇到無港獨根本無可能做到五大訴求
所以近期有出去既人都知有好多阿伯阿婆阿叔師奶都嗌港獨嗌得好大聲

一直好想知點解會變咗嗌香港獨立唯一出路？
人哋大陸嗰邊先覺得我哋想搞港獨 但到咗呢一刻而家我呢個口號 咁其實係咪已經跟住佢劇本行？ 當初我哋就係同人哋講我哋唔係諗住搞港獨

一向都畀人話我哋係港獨，今次倒不如大聲講，
香港獨立，唯一出路

有去新彊集會就明點解近期行動派都嗌香港獨立
光復香港都係721呢個引子爆發出黎

無人阻你表達自由
但係唔好騎劫民陣既遊行
人地遊行既主題唔係香港獨立

同埋唔需要話跟唔跟劇本行，而係無港獨就唔會有真正既五大訴求

當日真係唔好意思 有急事去唔到 可唔可以略略咁解釋下啲重要嘢

你自己睇下往年既遊行，全部都有獨派
如果咁易就騎劫到，咁呢個亦係香港人新既主流民意

其實係嘅，因為冇獨立就冇主權
但我嘅角度就係香港好難靠自己爭取到自己想要嘅野
我嘅意思唔係要剩係睇支那
而係要睇下西方世界點睇
始終香港係夾係支那同西方世界中間
而西方世界都好似係根據中英聯合聲明同真正嘅一國兩制黎玩，所以都好似係支持五大訴求多啲
所以我剩係爭取五大訴求
但係如果最尾真係令到西方世界都支持香港獨立同埋香港主流都支持香港獨立，咁就唔同講法

台灣有美國賣軍備比佢支持都未敢正式台獨，香港連美國發聲支持港獨都冇就話港獨，五毛真係

你都話近期有出，但有幾多人？ 1.1 目標係要聚夠一百萬以上 wor，而家宣傳緊，遽登洗版式係咁講獨，即係叫人唔好出啦。

參考下

已經有班老一輩見到維吾爾族現時既經歷而覺醒

劇本撚中計撚真係好撚on9
話唔跟唔跟其實香港人都跟咗廿二年啦, 跟足中共劇本演一国兩制台戲呀!
而家正正係有好多人醒覺
唔想再跟中共個劇本: 一国兩制 >>> 消滅香港
然後一班傻鳩喺度阻止人唔準人走出中共搭出嚟個戲棚
真係人唔笑

慢慢cap幫我貼埋街囉

不如話你on9推post推唔夠力

連登仔係一國兩制fans
所羅門、彭定康都係，政治離地撚

之前加泰集會，連登仔話要私了搞手

共和黨Solomon Yue :

美國在全球建立反中共聯盟, 還需要花一段時間.
香港人反共, 是長期戰, 也是消耗戰.

香港人如急於發動「血腥革命」, 將在消耗戰中火速敗陣.
現在, 香港人應專注於爭取民心支持, 包括香港民心和國際民心

要反共就要建立港獨思想
美國5成8人支持港獨 4成不知道

反警暴唔係終點
要對民主自由有所追求先會行得更遠

呢個就係依家班人係咁叫人嗌獨立口號原因
講到尾又係對家分化技倆

又會遲唔嗌早唔嗌係依家先黎嗌
熱狗真係煩撚過閪

利申:支持獨立

出嚟反送中
即係覺得中共信唔過啦
覺得中共信唔過
但係又要支持中共一国兩制
佢地究竟知唔知自己想點架?

啱呀，港獨分子最好回頭是岸，唔好再集會遊行，乖乖地唱國歌、撐警，起碼爭取中共支持

你地仲有咩手法未出呀？你地呢招由6月用到而家好悶呀

樓主係講獨派 得把口 反而真係做緊實事既本土會俾樓主害死

樓主我認同你，但點駁d人話solomon yu叫唔好？

你邊個？冇印象
相信唔係屌你，而係屌個啲唔俾人嗌港獨嘅網軍

係咪應該我地問返你地
為咗帶風向分化呢半年你地仲有咩手法未出?

下年立會係咪又要投白票焦土阿

叫班人唔好咁天真會覺得有外國政府會公開支持

美國而家組緊反共聯盟，一切都係指向消滅支共

仲有點睇d人倒退返去20年前 話要贏功能組別？
明明超區出果陣 邊個參加邊個就係賣港賊
明明講左功能組別幾咁萬惡
而家個個要含撚要endorse呢個萬惡功能組別

1月1你咪知 狗喺區選前都叫人睇區選結果啦

同步進行，各有各做
同港獨無衝突
14年之後立法會白票既結果大家有眼睇

其實是

點缺少
香港起碼過半人唔支持獨立

sorry囉，講兩句粗口都唔比

以你同政府既概念
800萬-200萬=600萬
香港起碼過半人唔支持五大訴求

睇黎你閱讀理解拎u

So true
比錯負皮添

你話係網軍就係網軍？

人權法前，唔嗌得
人權法黎，遲唔嗌早唔嗌

同東突集會後港共即時聲討集會提倡港獨一樣
又係中共最想咁做係咪？

鐘意港獨既咪港獨, 鐘意五大訴求既咪五大訴求，兩樣對共產黨黎講都係暴亂，咁就做對了，繼續邪惡既黃色經濟圈，繼續無法無天既暴亂，又唔l出老解，老共等比老美收皮

唔需要繼續爭論，樓主加油

講中？

Respect

兄弟爬山
我唔會阻止你嗌
但我唔會嗌
我嗌五大訴求
有啲野在心中

早嗌=時機未成熟
遲嗌=錯失時機
唔遲唔早=又會啱啱好把握到時機咁古怪？

你唔嗌佢邊有得聲討,用下腦係咪咁難
除非你係”特登”唔明啦

你都幾撚好笑，咁屌如果電話停巴打嗰啲係屌咁乜？ 屌空氣？

你咪叫囉 有冇人跟到時先知

敵人反對就係正確喎
讚你和平守規距係咪最開心

講緊樓主屌嘅人呀，睇前面啦

今晚會去加泰集會嘅入一入黎

唔撚怪得牛頭唔塔馬咀

我入面邊句係錯?
上面你同事話敵人反對就係岩
咁加泰集會敵人支持就唔係錯

咁正義聯盟幾時到？我想搵超人簽名

咁你答 如果電話停係咪網軍

用遊行爭取獨立？無人阻止到你嗌 但係少人無人應唔好又上連登叫生叫死靜靜地贏唔得係要出黎柒 報仇都未撚報到 依家又玩口號升級

加泰機會之後嘅發展證明你錯

連登獨派得把口 做到實事先出黎啦
反送中同五大訴求都起碼係中國侵蝕香港自治外國會出聲
獨立？美國都唔支持

唔知佢邊個，但屌人嗌口號就肯定係網軍

你果個時機未到po都叫經典囉
你一句唔係依家講撻著幾多獨派條火你知唔知

係因為少人去先煲唔大,你試下個晚十萬八萬人去
同埋唔該你幫我愽埋上面條友

用遊行爭取真普選？
靜靜地贏唔得係要出嚟柒，送中都未撤回，又玩口號升級

不如嗌：沒有普選，唯有獨立

香港獨立

就係因為反送中得2百萬人上街先煲唔大，試下616有500萬人去

一樣意思，唔好當香港人傻，可以直接啲

知，開十幾個post狂洗版點會唔知。
事實係佢哋容唔到其他人意見。
瘋狂屌，瘋狂洗版。
唔係為咗我啲內容撻着，係為咗個千幾個like。

5年前一堆醒目仔話戴口罩係鬼比藉口中共中計中劇本國際唔支持乜乜物物

今年抗爭一開始都大把人話唔好嗌光復香港時代革命，理由同上

而家每到夜晚就有人開港獨po帶風向

好撚煩。我已經冷處理，唔想理佢哋。

每日廿四小時都有中共網軍長駐，帶風向撐中共統治香港，防範港人醒覺萌生獨立意識

你啲邏輯好奇怪。
又一條友證明，港獨容不下其他聲音。

多謝你支持啊手足
有起低睇我啲post都會知，我唔係鬼唔係五毛，純粹真係討論港獨哩件事。
而家全世界屈我五毛

真係想嗌就呢個口號
没有普選，唯有獨立做節衷口號

係囉乜力量都冇最好坐喺屋企等民主送上門

我跟

我唔會阻你 一開始講左各有各做 獨立你未叫 我地有言論自由 不反對 不支持 我地五大訴求

Ok! 報警咬你條仆街

唔只真普選 一路遊行集會唔同方法去爭取緊五大訴求 而且真普選係基本法寫明港人係會有嘅野 遊行爭取有咩問題
獨派除左識轉幾隻字覺得騎劫左人地講嘅野好威之外仲識咩？將真普選同獨立當成同一個LV騎劫前有無用個腦諗下 有無公投有無問過其他人睇法 五大訴求有二百萬人遊行支持獨派搞返個睇下實際有幾多人依秒支持獨立未

狂屌人叫獨立口號果啲你睇唔到？

最新風向：講獨

你唔講你容唔落我地意見？

一月一，維園見

笑到仆街

講真把口生係我度
你都冇資格唔比我嗌

條傻閪好肉酸
有一百萬到時就話因為冇二百萬

真係想嗌就呢個口號
没有普選，唯有獨立做節衷口號

滿足埋破窗效應班人

叫番五大訴求囉，睇下到時邊樣多人應。

你咪繼續尻叫囉 獨撚

起碼我唔會屈港獨五毛。
你哋咁洗版法，好難令人唔覺得你哋帶風向喎。
淨係屌我嘅post，已經有十幾個，你點睇。

block 原因：弱智

你冇屈唔代表其他反港獨既人冇屈
你地又咪係屈緊獨派風向撚五毛
大家咁話姐
其實我都想開返個
不過見啲point比人講得7788

你都識講有啲人只係反警暴
無謂為左果啲人而忍口
哩啲民意有乜鳩用
唔通講獨立就冇警暴咩
唔通到投票果日佢地就投返建制咩

我冇野補充
睇佢點回應

人數唔多所以冇事哩個講法同死雞撐飯蓋異曲同工
事後已經有外媒話有人屌人去加泰因為驚美國唔支持係自私撚
屌加泰果啲人差啲搞到失國際民意

推

睇返條友D往績，叫人留理大，叫人見到警犬唔可以be water, 鼓吹人殺藍絲。 仲有好多都係鼓吹人自毀式行動。

原來

不如滿足埋藍絲，支持淋病檢討委員會

成班癲狗洗撚完地話人唔推po
繼續洗啦 唔好停呀柒碌

Block 撚晒班五毛

講獨
無計劃，無架構，無武力，佢覺得淨係講下就獨到

依家直情想騎劫左個遊行

你係一隻狗
繼續瀨啦

光復香港、五大訴求咪又係一樣

？？？講緊自己？

點解唔12月31或1月2號獨立遊行？
點解要痴民陣？